係咪終於有阿仙奴球員有得出場而嬴到世杯賽事?

2和B 啪啪啪
2和B 啪啪啪